林鄭月娥：國安法合情合理 獲廣大市民支持！

幾個人=廣大

仲係到J簽名呃自己

平行時空

仲攞300萬簽名黎講添

終於唔洗被中國人

哦 唔好縮啊你

俗語話: 要呃人要呃到自己...

講得咁多支持，夠薑就黎個公投

有幾多慢人

送中條例都好廣大

林鄭個西又窄又pink，得到廣大建制派男議員嘅愛戴和支持

因為唔支持既都將會唔存在

唔話係合法既

你係有民意你就老早搞左23條啦

獲廣東省大陸市民支持

其實我地都應該搞網上反國安法，因為無得出嚟遊行，根本無人知香港反對聲音⋯

佢地唔會理數字真假，只會用數字去講俾大陸同世界傳媒知 有幾百萬人支持⋯⋯

我地唔搞就只會有一把聲就係幾百萬人支持

人唔笑, 車厘龜都笑啦

唔好以為佢痴線。
佢一定要咁講，然後配合登廣告/簽名等扮majority。
所以佢依家先會噤聲、完全唔俾遊行或者大型反對聲音出現。

有三千萬人支持

林鄭眼中
110萬係市民
其餘係暴徒

獲廣大中國市民支持

邊位市民叫廣大，自己行出嚟

你冇撚病呀？

咪公投左280 萬人,
其實你地點先滿足

毅進制

廣州大學

唔好縮呀你老母
立唔成中共實搵你祭旗

咁怕乜野全民一人一票選特首

廣大市民廣州大連市民

up左咁q耐 立法未姐?全世界等梗你架

林鄭 都係一人一票選出嚟

獲廣大市民認同

獲廣大市民支持 怕咩公投

廣西大化
連瑤族都支持

就算200萬人出嚟反對佢都可以話仲有500萬人支持

自己打飛機就話勁過加藤鷹

推個陣唔係咁講架喎，話好撚多人反對所以先直接過，邊個真？

繼續呀，唔好縮呀！

漏左合法冇講

一個公投見真章

既然咁都得不如癈除立法會啦
年年曬咁多錢黎run
把口話合法就係合法

其實廣大市民真係支持
仲要係黃比藍更加想快啲成真添

快撚啲啦唔好縮

系40億人

咁強人支持嘅話你洗乜出黎講

三千萬港人支持阿 喺外國登埋報添

好彩你咁講，我之前都有啲擔心中共會縮

廣大=廣州大學

好多人支持做乜唔係立法會度過?

我就係法律

廣大，廣州大學啊

即係夏威夷跪低又係流既

新聞真係唔應該再報導任何大話
同唔好覆五毛一樣道理

屌緊係啦
打電話黎話政府民調
「支唔支持國安法？」
「唔支持」
即刻俾佢cut線

政府最叻嘅就係老屈市民

見唔見到琴晚金鐘有幾多人

真係癡撚線 走火入魔到呢

睇唔到反對聲音都唔係第1次

要攬炒就要加速
依家支那可以同美帝一戰

3000萬人鼎力支持！
快啦

一定會話 公投冇法律效力 亦未能夠反映實際情況

邊個姓廣 邊個叫阿大
廣大市民啊 咩啊港大？ 邊個港大啊 咩市民啊

已經變左大陸口吻，一個政府代表所有人民發聲

好多人反對你就睇唔到

係「一小撮人」

分分鐘廣+大都未必支持
走唔切資

9月順手搞埋國安法公投
4成支持票當你贏
直接過囉

...

其實條臭閪 一隻狗支持都叫廣大架啦 根本10個香港人 10個都恨不得將佢千刀萬剮

我而家都支持喇

唔立法外國唔會做嘢

真係獲廣大市民支持就唔洗做咁多宣傳

街邊太多人與車..........

真野唔敢拎出黎講~

送中都係話好多人支持

其實係好成功,連登仔港豬全無反抗之力

支持

香港越差，我移民越易。

最大問題 點解無人搞反國安法簽名

無野呀嘛妳,真係傻撚左

廣洲大學？

廣大
極少數
一小撮

仲廣大民意
個silent majority根本唔撚存在

送中都幾百慢人支持架，做咩壽終正寢左既？

廣大？計埋支那人？

既然咁多人支持 仲洗乜咁hard sell啫

支持

好多被簽名都計埋入去

隨時連藍絲都反對

又係到發夢

咪傻啦搞同一類野只會合理化左佢個on9簽名campaign

要講數據咪用人地大學做嘅民調

要講人咪用番之前有手足上街個畫面

要呃人
先要呃埋自己

柒婆絕對唔會比民陣搞反國安法遊行
因為一遊就知民意

公投囉

即刻宣告立法會普選變相公投囉
獲廣大市民支持嘛

支持！支持！
即刻過，唔好等！

Olgg 當日送中咪又係話廣大市民支持

唔好縮呀！

真係要搞下

10幻人代表700萬民意

呃人之前最緊要呃到自己

公開講大話。而家連發言權都俾黨奪去

其實都唔明個logic 惡安法係市民層面對佢都無咩幫助 何來獲得市民支持 立左法示威會停架 惡安法針對層面只係國際線